鬼節有咩禁忌

農曆七月有咩唔做得

唔好 ot
早 d 返屋企

出夜街去無人地方

未夠18歲先係

要貼住牆行

唔可以打j，keep住啲陽氣

唔好同糯米雞玩捉迷藏

樓上個d全部做哂
我幾時死得

同林婷玩呢

唔得喎
佢同我玩緊
佢仲搵緊我

YO!! 駛乜驚 連登有大量童子尿提供

唔可以上連登問有咩禁忌

要扮唔知......

你大鑊喇

碟仙